醫管局大會會議邀市民出席旁聽

千祈唔好去搞事！！！！！！！！！！！！！

下稿代醫院管理局發出︰

醫院管理局大會六月二十七日（星期四）下午三時三十分舉行會議，歡迎市民出席旁聽。

醫管局自一九九八年起將大會會議公開，歡迎公眾旁聽，以貫徹該局一直致力提高透明度及對公眾負責的管治方針。醫管局大會定期舉行公開會議，商討與市民息息相關的主要醫療政策。透過公開會議，市民可以更了解醫管局大會的角色及功能，同時認識醫管局及其轄下公立醫院的運作和服務。

醫管局大會今次會議的議程包括：

- 關愛基金援助項目周年運作報告
- 公眾讚揚、意見及投訴管理年報 2018／19
- 醫院管理局病人流動應用程式 「HA Go」
- 推行策略重點項目的進度報告
- 聯網匯報計劃——九龍西醫院聯網——醫院管理局毒理學參考化驗室——促醫療 護民康

市民可在會議當日索閱會議的議程和文件。出席會議的市民是以旁聽身分出席，並不參與討論。

有興趣出席醫管局大會會議的市民，可於辦公時間致電醫管局大會秘書處2300 6797留座，市民在留座時須提供姓名及聯絡電話。由於會議場地公眾席的座位有限，將以先到先得方式安排留位。

完
2019年6月25日（星期二）
香港時間12時04分

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！(2)

Admin:
1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿
3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開
4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士
5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

眾籌會計表

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

幫幫手，share 啦！